消息：政府將宣佈所有由支那抵港人士必須隔離14日

東網

林鄭準備出嚟宣布措施

應該得到今上習總批准

// 消息指，政府將會要求由內地入境的人士，配戴監測手環自我隔離14天，獨居人士會有送飯等支援，措施不會即日生效，時間待定。//

支那唔批簽證7日後先會大減，依加係有大量跨境蝗蟲同兩地遊走的香港人要處理

日日嘥時間嘥錢開記招！

香港邊有咁多地方

不會即日生交。。。。。

家居隔離

深圳個邊已經節住班仆街

時間待定

6月先開始生效呀笨

早幾日咪佢話咗俾你聽邊啲地方
用民居、酒店隔離

自我隔離，不如唔洗有關口啦

生效時間待定

邊有咁多地方???
唔好同我講叫班支那豬守規矩家居隔離呀

時間待定
即係同 D 支那人講 可以繼續嚟呀

無自己屋企既點隔離

邊個mon住佢地係咪真係冇出街

仲有免費飯食我係蝗都即刻仆落黎香港

時間待定？
你老母唔好話全香港一半人口染病先生效丫笨柒
仲有如果班支那狗識自我隔離就唔會搞到今日咁啦
咁撚大個大鴉洲喺度都唔用

點撚樣執行?

點監察咁大量既人

直接全面封關啦臭閪

最後衝關抵壘！

林鄭得把口，講咁多嘢邊様嘢做倒？
1. 確保前線醫護人員有足夠裝備....有冇？
2. 懲教處會跟進口罩去向⋯⋯有冇消息？
3. 收緊防疫措施....有冇真正收緊？
4. 會全球order 口罩.....有冇貨？

好撚有創意